啲地盤佬可唔可以死開呀

好臭呀屌，巴士唔好坐我格黎啦

唔知你真心膠定假膠引人注意
但係都負謣左先

真心呀，成身汗味點頂

關你撚事 咁叻自己搭的士

你咪去咗的士囉，垃圾

根本就唔應該比地盤佬同大眾接觸

堅臭，你好鐘意嗅？

要即刻開大冷氣

你咁撚巴閉一早搵個唔係地盤佬既人坐埋去咪得

揸車囉仆街

冇地盤佬你訓天橋底

冇地盤佬人類仲係石器時代

唔通人地覺得你好香呀

死撚開啦仆街

大大隻的臂彎好舒服

你啲體臭地盤佬有無屌鳩你？

利申：覺得自己唔臭既地盤佬

大大力索啖臭汗味

地盤狗自己如入鮑魚之肆，久而不聞其臭

好撚挎張

sorry下次坐開啲

乜真係咁多地盤佬放工唔換衫咩？可能老粗都有分階級
我做嘢個盤老細同個個工人都好整潔

樓主

叫政府立法唔俾地盤佬坐公共交通工具囉

利申：臭到七彩既地盤佬

訓森林啦你 個到無地盤佬無人同你逼

你又知人地係地盤佬
人地大汗啲都要俾你開post講

仲有裝修佬

你咁高貴搭乜撚車

快啲黎含下我條撚啦臭西

冇地盤佬就要訓天橋底
咩邏輯黎

你老母畀狗屌

一係就當面大大聲同佢講！
一係就繼續扮死狗。
點解要上嚟叫春

冇地盤佬應該係連天橋都冇

樓主屋企邊個起邊個造

利申 放工沖涼先走嘅地盤佬

樓豬大獲了
連登仔最撚鐘意吹奏地盤 成班窮撚低下階層圍爐取暖

喺人出汗耐咗都會有陣味你老豆老母你姑媽姑姐家姐姐夫你自己都喺，覺得自己臭可以縮返你老母條閪。

煙味再加身臭味加落雨濕味

落雨做野比你又捱唔捱到啊

地盤佬經過 sorry 一定香過你

屌你老母得罪你咩

樓主咁高尚都要同地盤佬一齊搭巴士？

樓豬自覺高尚，咪一樣係地盤佬起既樓到住既賤民

你夠膽咪當面同距講囉，睇距打唔打柒你

利申:地盤佬

有錢搭直升機岀入囉on 仔

老實講，如果班師傅做完成日野，但唔抺身就走人真係好撚臭

同佢地一齊做野冇所謂，但放工抺身唔駛5分鐘，班師傅都懶，仲要同佢地一齊迫地鐵真係好難頂

利申：全職地盤佬，日日都要上樓面曬太陽

九成地盤佬都會抹身
我見過有泥水佬/釘板佬帶埋沫浴露
個水喉位一到4點開始就會好香
反而我返OFFICE時
見到班西裝佬成身大汗
但要著住套老西冇得除
又抹唔到汗
行過佢哋身邊臭撚過我打完波返來

屌以前未做野都係諗地盤佬唔整潔
仆街依家係西做
d師父句句唔該 又會帶定多件衫放工沖涼換
無咩特別野都幾客氣

其實偏見呢家嘢
真係好難改
尤其是社會上嘅偏見
就好似愛滋咁
就算知道日常社交唔會傳染
但啲人都係會有偏見
不過無知就唔好表現出來
睇下人哋點講先